得失只一念 風景不轉心境轉..

煩惱來自偏執一切也依戀..🙏🏻

做乜鳩🙏

啊…捨不得璀璨俗世🥃
啊…躲不開癡戀的欣慰🙏🏻

原來斬清除咗亞肯之外仲鍾情華dee..

全連登應該得我迷華..